唔訓既你 依家做緊咩野?

咩假膠 歧視單身？

1001 is shit

我都咁話
屌

瞓

屌你老母

Agger

oh you copy me

呢兩晚做乜係咁爆post

其實已經唔夠時2nd term要教埋PE

我想改名

改

有我係到

有劇情沒有往事

勁囉

Pe

Pe miss

當愛已成往事

今晚仲講唔講波

想做PE 呀SIR

從來將軍都只得一個

改做 浪花非花

巴閉law

溫書啦屌你

班廢青唔訓係到9UP 咪爆POST LOL

1001 is handsome

真是荒謬把自己看得那麼高

雪花非牛

圖呢？

唉屌，聽日就考，好撚驚

返緊工
好凍

以前PE sir 傳說會上堂睇AV

Thx

高汁

室外

祝肥

訓了

往事不要再提

屌

Bb

幾點考

係呀

改呀

兩點

agger

牆紙一般盼待情人路過

不了

笑咗

考到5點？

night

返咩

_ _ _ _ _ _

考咩科

You too

Yes

Cc

係IT SIR

Social research

男人睇AV 有咩咁出奇 上堂就ON9左D
PE SIR 上堂係室外點睇

me three

推

手機囉屌

想食

You Fuck off la

me not 1001

喺馬路邊吹風嗰啲

溫書溫到好灰
工又搵唔到

聽日930 要到 唔撚訓

有體育館㗎

You handsome

前排食完

你個名真係好低賤

橙 前幾日都係 做完卷望望下原來坐我前面果個係我中學同學

you jealous

轉牌d啊姐？

係咪睇得多AV 多 幻想咁多

你有資格笑人咩

要溫架咩

講多陣溫書，深潛

十卜屌鳩個官咁早開庭

bbq交通警

on9

請食飯啦

你出去偷食

it9

緣份呀。。。。。

佢考theory

做證人都要咁早起 貢嘰咩

Me no jealous 7 head

去食女?

自chow

做到嘢

之前傳上上一任校長睇av太大聲比人聽到，辭咗職

世界潮流 而我係潮流嘅炮灰

..................... 講中了

oj

ching係咪有咩誤會

係都唔會幻想個五張大叔

勁共勁共勁共

NOW I AM A FREEMAN

T?

類似啦
但我唔係阿姐

梳牙利子一時唔記得左

yes but me handsome

PE 呀SIR 5張 我2張多小小炸WOW

呠呠

搭緊車去機場

Rich

唉

D 圖做乜撚

差唔多啦 唔係唔請啊嘛

百貨應百客

左手呢咁

鑽爆條水喉佢

睇回歸

你係乜

幾得意，好似係柴犬黎

不意外

go where

即係quali research？

阿嬸

整電腦

Hi

喵

我有80張

佢老屎忽，另外有個廿八厹副IT

機票好貴

唔想去旅行牙

Make me sick

80張咩

邊度有靚既聖誕卡賣

你咩意思

1000蚊紙

Line sticker黎，屌

打開有音樂個啲？

旅行都唔想

聽講中學老屎忽好仆街
IT狗仲要係厹 佢人生真係好悲哀

閃卡

80張 = 800 你中世紀人士？

咁有心寫聖誕卡
Me十年無寫

唔好去

ok i leave

我想

我

唔想搭飛機
唔想講英文
唔想洗錢

你咩意思

笑你ON9呀 咁大個仲貼圖

係澳洲 返緊黎香港

Easy

No la I leave

返big six

日日訓到晏一晏, 夜晚又訓唔到

做乜咁睇唔開

屌你 使唔使咁撚串呀
80張銀紙唔得既

家母叫我聖誕同佢去旅行

上年都有寫 淨係寫比熟個啲

佢只係PE厹，連ftp都唔識

杯 我剪ROJO 個頭好唔好

go 乜鳩

都要錢

Bring me

梳

渣ga

人地打機勁過你咪串鳩你

至親嘅屋企人有事 冇得唔返

有心思的人

好頭痛 求下你唔好再講任何關於IT
你又知佢係厹

識貨
祝你聽日pass

No money ar Ching

我有場殺得多過佢

笑到瀨屎
試下伊巴果個
幾man

我有買呢個sticker

Take care ar ching

澳洲好正 好似退休生活咁

乖

人地讓賽，怕你跳樓死

叻啦又唔用

禾地熟

其實唔訓係想上黎同你地傾計

我FD 2簽去WH ON99

屌 唔準

你又知我大個

Poor me

。。。

孝感動天

太多sticker用唔哂

殺自己友?

你地有玩CS

11點機 依家係去機場個條公路塞車

rojo幾型

巧kai針

咁大個人返緊工 仲要轉牌
無30都有40

屌 tk得多比人踢
笑撚死我

你估冇同同事(以前教我嘅Miss)有交流？

收嗲啦76

Me2

有啊

yes computer science

界條野先

笑左thx

好自私

寫句hbd比你

屌你 比人踢撚左

勁撚多大陸人

佢個頭
屌唔知想點

乜鳩

收爹啦8婆 唔好出街比我見到你 大叫你個名

真係好撚柒...

剪費明奴頭算

準備起床

返美國打波啦你

界條野係個頭

溫書，潛

收皮啦

佢啲紋身

生日加聖誕
清明重陽有咩同我講

唔好玩啦ching
你ca唔carry到呀

無人同我講唔射得自己友 一射就踢左

好眼訓

返工好多嘢煩

打緊公牛啦 你唔見咩？

返學炒下散唔得嘅

diamond tattoo

咩抄散黎介紹黎OK ? 廢青中...

話說我24號生日

sleep

for ex?

有冇炒散介紹

唔靚

WFC

芝加哥

大家咁話 果斷大叫你個名呀

ex?

幾月

咁惡

大把利迷啦 睇下邊個柒D

我啱啱生咗日

Count 巴士流量

清明時節雨紛紛 路上行人啪啪啪

今個月

又老一碎

笑出聲

大時大節生日 阻住哂

打算點慶祝呀

大了一歲抹掉眼淚

我都瞓了，大家早斗 頭先巴打提一提，淆淆地自爆，改個靚名先，bye

你啲圖好煩

碎大石？

聖誕快樂

同男朋友過

行人都啪啪啪
串9我冇份

講笑... 橙 辛苦工

咪又係係屋企過

真係有小小

平安夜呀

點解驚自爆 ON9

下年送禮物

改蘋果橙可樂

博曬老命溫exam

送個大波妹俾我

你幫我得唔得

我用少啲，唔好block我

努力巴打

聽日忙完野 去KF 望下學生妹先 食下野

紙巾都要錢

agger 突然好光

欣宜

淘寶

你仲有左手同右手 唔好自怨自艾呀！

KFC?

好撚無言...

Mk

大咩

冇女仔fd

葵芳呀

Rejoyce

係 即刻合上眼睛

遲早斬撚咗佢

M乜撚野K呀 屌你
食野都有問題咩

Lkf ar

我笑了一笑

唔知+唔想知

壽星仔收平啲 $50一次

我都係

蘭桂芳？

LKF 邊岩我玩

玩3p

咁撚串。。。
聽日我都去kf 準備大叫

原罪

Me always go

你俾佢呀？

想食手卷同手抓餅

1001

你過過海未

前幾日去完

下收到風見到你

Ok
Btw fk you

yes 琴日見到你

同問

醉咗

左手同右手

Fk

You go home sleep la

依個好笑

買煙都比人CHECK LA 你 仲想入LKF

mk

唔好再講過海 上次輸錢好心痛

同男朋友去sor

我比人check

good

三千蚊 講出嚟斬俾人笑

Oj
想要乜

你男朋友約左我再去

你就梗啦

。。

我呢咁

咁我同佢講分手

嘩好混亂既關係

Body check

童顏 嘻

我童顏

巨乳？

no i leave

...好似答咩都死

Me2 諗緊下次同佢出街著咩衫好

你覺得咩人會比人check身份證？

女ok?

識唔識寫個醜字
童顏係比年齡大 既人用
你死o靚妹only

我仔嚟

咩

please dont
he loves u

帶手襪
等佢凍親

ok 呢到隨便挑

吓 我諗住唔著

問左 佢話唔小心wtsapp錯左你

收嗲啦你 我真童顏 我話我中4都有人信

無肥仔波

你

jump算

thx爸打
btw個post推得勁快

Ok 淘個比you

得不到的才是最好

我年紀大

依度d人cls

首選：利迷子

因為有班廢青

agger 件件豬扒

謝謝

朋友已走

你唔好咁 收到wind you a0

你既邊敢搶

首選已經咁既質素
真係跳樓算啦

Fk you

咁buttner，高大有型

個個都唔會睇得我上眼

唔通你咩

Me胸肌

大聲笑

小四

夠膽就大聲笑

笑到有胸肌

我蘿底慘

圖吧？

小妹好失禮你咩

冇誤會，曼迷個個都靚仔有型

屌，笑咗

利迷先係
曼迷

啊嫂隊你屁屁？

不了
自悲

開花

笑死

Ok，講錯，sor
咁轟呢？

me 戴拿模fans黎

韓妹睇中咗你

樓豬

你唔好話靚模，屌

你當我係咩？

唔好自己攞嚟柒啦

屌，似佢就陷家剷鳥

幸福係靠自己爭取
我相信杯仔都好努力

花盡一生運氣

你喜歡當我什麼 都相當坎坷

屌你咩

轟不錯
但事實係 曼迷都有 例如buttner

你呢

好mean...

喜歡你 那雙眼動人

我唔要好似佢咁要減肚腩

同左樓豬講 準備禁言一星期

拍拖係咪好開心

Ching thx

例如on9wai

我全家都好幸福

Ok我出番去先

on9 wai 算柒數啦

笑

羅港威都拎出黎講

想知+1

關你撚事咩

你咁多經驗都要問我

laughed

單數

Ok，個個都排鳩我，我走囉

溫書啦你

韓妹可能唔同feel

坐返低先

溫書啦

話咁快就溫夠要休息下

Ok，真係溫書

訓啦

邊度唔同feel

ok，加油

瞓 你地慢慢

未試過港女wo

真係要溫書，再唔溫就仆街

杯仔幾時俾返封媒人利是我

我起床了

會唔會咀咀下 個鼻甩咗

加油啦咁你

留名

10蚊oj?

你都爭我十萬人情

你就收皮喇

心碎

我mark訓了

有無試過

利申 想食韓仔

物輕情意重

暫時未
利申睇錯譚仔

眼訓啦你 訓啦

睇錯傻仔

睇成你自己都有嘅

我都想訓
聽日又唔知幾點起身
之後溫唔切又gg

聽日考？

15號

唉起身

加油啊 依家訓啦

訓唔著呀

點解你地又唔訓

都話溫書

咁撚密睇你老母咩

check in緊

屌
學過
唔記得晒

safe flight bro

我一早學過，佢呢個幫我重溫d舊野
後面先黎料

咁你就睇啦

睇到眼都盲
好彩冇近視

想話我未訓炸

本來要去Sydney轉機 佢改我坐直飛

正
幾點到香港

岩先9UP果班成班一下唔見晒

仲溫緊書

陣間考?

5點 10點先上機 依家係機場自閉

搵野做下啦

屌你啦

離境都要寫張卡 依家寫緊

咁煩既咩 ？

唔知香港入境洗唔洗

睇阿仙奴輸波呀